如果GME聽日大升到$1000，美女會唔會又跌到熔斷？

如題。會唔會去翻疫情個低位？拜登其實係唔係好頭痕